[韓綜] The Unit 討論區

The Unit好睇過Mixnine

大元一定要得呀

李玹珠世界第一

G持!

無論仔定女實力都好啲

留名

Jun euijin

無人睇the unit

法唔法國允祖好正

JUN Hangyul

帝業玹珠狂飯

佢個樣同聲都好易認，女我覺得世娜都好正

係世美

綠賢

剪輯剪得佢太好

綠賢個組依家勁好形象

我正唔正

有無人鐘意池韓率

mixnine個邊係練習生
呢邊就大部分出過道
咁比較唔太合適喎
雖然明白絲打鍾意呢個節目
但冇咩必要踩低mixnine黎抬高the unit
個人覺得兩邊各有各好睇

我唔係踩低佢地
我係覺得個拍攝剪接環節好過mixnine，我無踩佢地既實力
Mixnine我覺得秀敏正架

佢好得意

李宜縝

祖祖世界第一

Yoonjo

宜縝黑髮好好睇

祖祖要上番去呀

我玹珠同帝業下集重返榮耀

車熙
yebin
本身中意brave girls但

Yebin

楊知元表現一d冇進步。而跌下跌下已經去到第五

成日覺得會唔會好似李海印咁

翰潔

我最鍾意世美 btw nca好似大面bella
我淨係有睇女仔果邊＆有金文奎高鎬廷既組

第一眼覺得似閃靈女主角 真係無惡意
佢who 's your mama 第一句啜得好好聽

D歌完全入唔到榜

我都覺佢好危

打哂冷震 強烈推介大家開聲睇埋心攻

第二次票選公報前2次表現不好都算了。

當她講排第5有什麼感覺時竟然多謝。

一點更上一層樓的想法都沒。

對她非常失望

見到自己每一集都無乜鏡頭佢都可心能灰

佢身子又差 見簡人好耐先PICK佢

Hyunjoo隊排名點解會咁低。 好驚佢下次排名會跌出top 9.

我覺得咁樣排第十 就一定上得番去

其實佢都show 晒佢可以show 既野出黎 dance 唔得
只要keep 住 保top 9最後應該唔難 只係唔再係top 3

女仔組既歌好似麻麻

同埋智源依家呢個頭唔好睇

好醜 成個阿嬸look
Stylist 玩鳩佢

DIA Yebin
IM Hangyul
IMFACT 雄宰
正夏

其實係咪真係冇人睇

唔係，只係所有成員本身都是半紅不黑，dia, melody day就不用說自己有fans團，

好難一齊討論

其實係韓國係咪都無乜人睇

見番自己以前睇開既其實幾感動
韓國一開頭就多人睇 依家收視都keep唔到

睇到最新音源個mission先真係分到d人
近排翻睇，再match番每個人既背景入去
好期待新一集

其實Poco a Poco 好聽囉 不過Lucky 真係好趕客
唔知係edit 定點 聽demo 就知always 係 韓飯會鍾意既曲風 好似pd101 at the same place 個d 歌 一定爭個隻唱

想問點解always同cherry on top都有mv同上音銀

想make noise ..? question all day 都係咁，啲fans 互罵中

明明話第一名先有呢啲優惠

係咪得我一個支持euijin女神

可能大家都覺得佢穩入 就算唔係第一都一定係top 3

cherry on top好好聽 佢地把聲好好聽 好洗腦

聽到一半會覺得首歌好悶

上星期係咪無播？

係 轉播足球

我都覺，不斷重複

睇緊直播 金世容前九吧

世美

今次4首歌都好似唔錯

Hyunjoo 又第10
屌 韓仔投hyunjoo 啦
semmi 我唔識欣賞
Yang jiwon 唔好再跌了

Kanto竟然淘汰左

其實good day賣可愛條友憑咩排名咁高
楊知元唔好再跌啦

智源?
呢個第一集d導師就話佢笑好睇
但係我就係覺得佢笑個樣唔得，好刻意咁

我都覺得佢好格硬
其實good day跟本唔應該入the unit

知元我估最終排名應該係後半6至8到

擺明就想俾DIA個2個後生女拎知名度la

好想woohee入頭九

根本做唔到個節目宗旨
其他人捱左咁耐, good day就輕鬆入拎知名度，公平咩

重點係實力方面，除左笑，係咁笑，無嫁啦

其實呢個節目根本係綜藝黎
re 乜鬼野 boot 吖

Hyunjoo 要入番top 9

今晚8:50

今晚大結局？

臨尾因爲年紀大比人換撚哂啲part我都心灰意冷啦
呢個節目唔係想幫啲半紅不黑既重生咩
有後生既係度先唔正常囉

三十歲仲要同令靚妹仔Poco Poco
而家top 9都唔知保唔保到

點解冇人講女의지 유나김 男 feel dog同Marco
佢地都好正

老實說 goodday個智緩真係好醜 who’s your mama個陣狂賣萌都唔知想點. 初頭睇覺得有啲似世靜 但慢慢就覺得比不了

實力上差世靜好多......

炫珠得個可愛 暫時都睇唔到佢有咩實力…

繡至好靚女

Good day jiwon 都冇啦。 二揀一 門面尸hyunjoo 好好多

帝業加油！

個排名真係幾估唔到

珠女五位，仲高過楊知元

真係接受唔到 咁euna Kim yebin 世美點 唔好迫走左世美

NCA 三位

大洗牌

優熙第七，都叫過到骨，算係咁...

一開始9位候補真係嚇死

屌你KBS, 開剩一二九位，轉開Unit B

屌佢

被吊癮留名

會唔會係有紀錄以來最長嘅一集綜藝

Yebin入硬啦

求暫時男女入左前九名單 岩岩放工睇唔到

1.
2.
3.NC.A(↑1) 82074
4.胤祖(↑8) 78159
5.李玹珠(↑5)72090
6.楊知元(↑2) 68193
7.優熙(↑2) 66054
8.ZN(↑3) 61023
9.

1.
2.
3.
4.
5.Marco(↑11) 81066
6.池韓率(不變) 78504
7.大元(↑2) 77886
8.起中(↑2) 77337
9.

維基實時更新

祖祖呀

恭喜你 佢啜得好好聽

12點半都唔知收唔收得工

我估唔到ZN入喎

屌，仲響度吹水

宜珍一位

屌 世美啊

都差好遠下

差唔多全部都升 未睇過變動咁大既節目

第九位又hold 住唔開估

Unit B 第一位

黃致列

Unit B 投票多咁多

UNIT B冇主唱

綠賢呢

屌你KBS，九位又要搵四個候補

1.宜珍(不變) 108066
2.豫彬(↑1) 83910
3.NC.A(↑1) 82074
4.胤祖(↑8) 78159
5.李玹珠(↑5)72090
6.楊知元(↑2) 68193
7.優熙(↑2) 66054
8.ZN(↑3) 61023
9.繡至(↓4) 60954

Euna kim 898

euna kim又入唔到 世美又入唔到
世美做錯乜 佢表演得唔好咩今集？？

可能上集升得太多，啲人以為佢穩入

yoonjo啊

配票失誤

屌

抵呀 good day Jiwon

完啦好嗎？

RAIN好長氣

世美, Yuna Kim好可惜
唯有希望Melody Day, Matilda以後多D人關注

正 unit g 個邊 全部鍾意個幾個都入哂
好期待正式再出道個日

有幾個一直都係前九 最後居然無份出道

痴L線

UNITG結果都係所有知名到高既團出晒
比賽幾個月黎托柒咩

呢9個我都好鐘意 好可惜

喂 去追未

一齊？我會

好！！！！！！！！

Can I join

到時開po再討論

Euna點算
Maroo唔似會對佢好

太好了 冇good day jiwon 有hyunjoo

冇 東玄 on Lun 79

東玄

Maroo會唔會塞佢落BONUSbaby

唔好啦掛
咁嘥料

有公司幫THE ARK重組就好
完美組成既女團
不過應該係天方夜譚

開場前見到yujin開左陣ig live
難得全員出現係電視台
suji得9位個陣camman冇影到

ending好似話3月頭有fan meet
2月尾賣飛
唔知有冇聽/睇錯

一陣中午有突擊公演

U&I組之前練習室開V 中字

印象中依家Minju Yujin Jane 都冇約在身

euna
東玄

男宜珍真人好矮

給我說中了楊知元排第6

去左睇快閃

去到最尾一集先知unit 有post
除左上位個3個 其他變太多了吧
比錢d 結果差咁多

ark 真係好慘
間公司直頭消失左
一開始都有聽出道歌 之後就無左回音
其他member 應該可能再簽左其他公司都唔定啦

其實出道得幾個月就番自己組合啦屌
而且 佢而家真係肥過豬 有排佢減

多謝大家支持我

見證yoonjo嘅成長同變化

最緊要有知元真係從The unit 中reboot ，

其他的WFC

請大家飲返杯茶先

自從剪左埃及頭就走樣

最緊要大元Feeldog有份

Hyunjoo KBS 5位公佈個條片勁撚多haters
其實兩個星期第10可能真係幫佢入
如果上兩星期都係第8 第9 最後應該入唔到

李絃珠 成日扮可愛 比個位世美仲好啦

老實講女TOP9除左宜珍有邊個唔係食老本

繡至有老本食咩
宜珍都係sonamoo 只係咁多年都紅唔到

自己無表現唔可以怪人

最後一集世美都無乜鏡頭
尾二集特登訪問李玹珠

即時投票 冇施捨票係差咁遠架啦
只怪人氣唔夠人高

咁都有The Ark團飯嘅 佢同Euna好明顯分左票

咁unit 全部人都食老本啦
全部人一開始就出過道既
我反而覺得真係飯既唔差在比左少少錢投埋第二個啦

雖然係咁吊jiwon。不過佢其實表現都算平穩。

雖然被玹珠同宜珍搶左風頭。

不過與其他有團有公司支持的人相比。

所有事jiwon都要自己一個扛。

Anyway.希望她們快快點來香港

EUNA KIM
秀智最後講嘅說話
music k 幾時執

其實佢同大雪碧條女先係最似食老本feel 喎
比起其他
hv 同大雪碧已經係最多人知個2團啦

jiwon連經理人同spica個團都冇，

有咩老本可以食ar

佢參加緊the unit都打緊工

如果你話CHOA(前AOA)或雅琳(前T-ARA)參加THE UNIT

又入到最後9強的話，我都可以話你講得通佢食老本，

SPICA都冇紅過，JIWON又何來食老本

KBS冇出糧俾佢，咁佢要打工都好正常

Euna

munji個隊dayday又

咩係大雪碧

dal shabet.....真係冇聽過咩

少年你太年輕了...

算啦，如果係呢兩三年先跟韓流嘢，唔識都唔奇...

話說出道嗰陣，佢哋同Apink、B1A4一齊拎金唱片新人獎...但宜家搞成咁。

我覺得佢地啲歌唔錯嫁，但真係無乜人識

要紅有時真係要靠天時地利人和

( Show Blocked User - 小丸紫米露 )

最重要咪又係包裝同樣
twice 唱到兒歌咁咪又係紅到痴線

好可惜呢個節目地既熱度唔高
追左咁多個月 身邊都冇一個人睇過

係完全冇noise
Produce 101 s1都唔知推爆幾多個post

kbs原本仲想係高尺巨蛋開fan meeting
原定今晚就開賣但今日下晝先話改期

預告定嘅突擊公演都係得個少少fans

冇睇The Unit..
但想問下，有冇人鍾意NC.A
我好鍾意佢
如果冇人鍾意可以唔洗理我

冇睇The Unit..咁你係邊度識NC.A?

對上一次佢cb首Love Me
有次睇音放啲片，睇縮圖見到呢個女仔幾得意
手痕click左入去睇，發現首歌好好聽
之後都冇特別留意，到早排知佢參加The Unit
然後某個時間人氣急升（應該係唱時間流逝?
就開始不斷搵NC.A啲歌同飯拍

其實點解無noise
我覺得好睇過101
s1 班女完全唔知想點咁
最後somi 完全係靠之前人氣跑出